是日晚餐 很大唷

辣殺

羞恥play菜名

想象吓一個毒L去到同個中年阿姨講
「唔.....唔該我想要個很....很大唷........焗豬扒飯.....」
阿姐只會回一句「大咩L啊，焗豬就焗豬啦」

很大唷

點解你先有很大唷嘅

咩呀，我都有喎
利申：下晝食完，堂食靚仔少少，波羅冇味

唔係VIP都有?

我覺得D蕃茄好好食

睇清楚，係火局唔係焗

咁點解你有

我都想要特別大份 好似好好食

撚大唷撚大唷

你有冇得食